小心避免中共跟蹤、定位，人人del 不知名apps

中共啲ai，監控入哂我地手機，我地一定要小心，del 支那寶、大陸games、免費漫畫、小說、乜9 物9 儲分！

唔好天真地相信自己啲apps好安全！ 仆街，一係準備後備手機，一出門只用後備機！

香港人、反抗！